有冇人份工放假都要做野？

有冇人星期六 日 或者公眾假期 都要係屋企做公司野？
你地覺得如果要你地咁做係咪唔合理？

幾多先叫高？ 50-60k?

auditor....

咁佢地工作量又係大
人工又高

我ed薯仔都要咁做 就真係唔知點解

收1萬幾千就咪撚理佢

做director收10皮8皮就話者

岩岩先做份工
都冇得話跳就跳走